\documentclass[../Mathe_I]{subfiles}
\begin{document}
	
\setcounter{chapter}{-1}
\chapter{Einführung}

%\addcontentsline{toc}{section}{section die nur im Inhaltsverzeichniss ist}

\section{Zur Vorlesung}

\begin{description}
	\item[Webseite] aam.uni-freiburg.de/agdo/lehre/ws19/math1
	\item[Email] mfiw2019@mathemathik.uni-freiburg.de
\end{description}


\subsection{Übungen}
\vspace{-40pt}
\lcom{
	\begin{itemize}
		\item Es wird Präsenzaufgaben während den Übungen geben
		\item 204 punkte insgesamt, 100 nötig für die Studienleistung
		\item Übungsgruppen Anwesenheitspflicht. (nicht mehr als zwei mal fehlen)
	\end{itemize}
}

\subsection{Prüfung}
\lcom{Die Klausur ist am 19. Februar 2020 um 16 Uhr. Die Informationen zum Ort werden rechtzeitig mitgeteilt. Man hat 150 Minuten Zeit und es sind keine Hilfsmittel erlaubt.}

\lcom{\color{red}Klausur ist schriftlich, keine Hilfsmittel, bestimmte Grundbegriffe soll man wissen, aber vieles wird definiert, es gibt wieder ein Bonusblatt von welchem mindestens eine der Aufgaben auf der Klausur genau so vorkommen wird. Kein Papier notwendig.}

\section{Themen der Vorlesung}
\begin{enumerate}
	\item Grundlegende Strukturen \lcom{(Was ist eine mathematische Aussage? Mengen, Operationen, Vollständige Induktion, Zahlen, Rechenregeln, Komplexe zahlen.)}
	\item Funktionen, Grenzwerte, Stetigkeit
	\item Ableitung und das Integral
\end{enumerate}

\end{document}